揾激光射，旗仔， 會唔會犯法？

無知一問。

我講緊，星期六賣旗果d呀。